［十年計劃］反抗之餘亦要滲透

［十年計劃］反抗之餘亦要滲透

有啲長，先利申你哋做緊嘅野咪繼續做, 但呢次修例不論結果如何, 事後都有啲長遠嘅問題要考慮。 或者以下嘅諗法會頗有爭議，所以先列清楚一啲我認為嘅事實，等討論嘅時候可以建基於一啲共識：

1️⃣警隊係必要之惡：任何先進國家都不能排除警隊甚至軍方嘅存在，而家屌到警察化開，但冇人會要求話要解散警隊。

2️⃣政府同樣係必要之惡：我哋爭取民主係爭取人民有權利換走表現差劣嘅執政者，而唔係爭取無政府社會，任何先進國家都會有政府嘅存在。

3️⃣警隊同政府掌握嘅資源同權力係冇任何民間勢力可以比擬：我諗冇組織擁有咁大量嘅催淚彈，槍械同埋合法使用武力嘅權力吧？

4️⃣香港就係冇民主: 你要靠個特首或者立法會去監察警隊基本上係冇咩可能, 將來嘅689或者777都只會利用警隊去鎮壓市民, 立法會亦只係橡皮圖章。

基於呢啲現實，喺警隊同政府必然存在, 同埋市民冇辦法有效對抗佢哋嘅前提下, 將所有稍為正常嘅人由警隊同政府拉晒出嚟長遠可以係好危險嘅事。得番啲暴力、仇視市民、擁抱極權嘅警察同公僕，佢哋圍內只會越嚟越互相影響, 要市民感化佢哋呢啲天真嘅野就更加唔駛講。

而家已經有大量黑警，經此一役，跟住幾年好可能得番啲同類加入警隊，浩浩蕩蕩以打市民為使命, 警隊入面稍為理智嘅聲音只會變得更微弱，我相信一個組織幾嚴謹都唔會係鐵板一塊，但我預視情況會越黎越壞。

所以咁應該點？當年中共可以派人滲透民主派, 搞分化，點解我哋唔可以滲透番警隊同政府？我哋可以見到爭取軍方 / 警隊 / 敵方倒戈可以發揮好大作用：

1️⃣03年田少關鍵一票倒戈否決23條立法

2️⃣14年烏克蘭東部警察倒戈, 拒絕鎮壓民眾, 反而支持要求聯邦化的示威者

3️⃣18年喺法國一場反對政府徵收新燃料稅的抗議活動, 有條片係警察除低頭盔向民眾展現和平姿態。而看到警察摘下頭盔後，對面的抗議民眾開始報以掌聲，同時齊聲高唱法國國歌

4️⃣之前美國直接搵緊委內瑞拉軍方對話，希望軍方倒戈支持反對派領袖瓜伊多

而即使未去到倒戈，敵方內部有矛盾會變得脆弱，多啲理智嘅聲音對我哋亦有好處。所以我提出嘅諗法係義士要加入警隊同政府, 滲透入去掌握權力同資源, 咁先有利長遠嘅民主化運動。咁考到入去跟住呢? 就係上位同埋拉攏理性嘅聲音，壯大勢力。

1️⃣做警察要上位唔一定要扑市民, 扑罪犯都可以。越上到高層你嘅影響力就越大。

2️⃣我相信有部份警察會因為屬於少數而唔敢叫啲黑警收手或者講啲理性嘅野, 我哋就要入去壯大呢部份嘅聲音。

3️⃣如果真係被派出去參加類似612嘅示威咁點算? 我唔知有冇機會拒絕, 希望有。但如果你真係收到ORDER又唔可以唔企出嚟, 我諗有兩種情況: (A) 如果你做到高級, 可以命令啲手下唔可以用槍或者催淚彈, 你可以制止佢哋做啲仆街野。(B) 如果你係最前線, 揸住個盾唔一定要嚟打市民, 手中有槍同警棍可以唔用。喺個黑警對住個坐喺度嘅外藉人士怒噴催淚水條片, 後面有個警察一路想阻止佢, 你就可以做嗰個角色, 減低示威者受到嘅傷害。

4️⃣你幾萬人衝擊警察佢哋照拉照鎖, 乜事都冇, 但如果係警察內部25% 或者更多嘅人反對暴力鎮壓呢? 甚至係一啲高層反對鎮壓呢? 我諗效果會好過你幾萬人衝擊。

結論:
要改變香港, 就要掌握權力、武力、經濟等等, 呢啲都要走入權力核心先會做到，民主派參加小圈子立法會選舉就係要權力同要資源。毅進仔都考到警察, 我哋嘅大學生會爭輸咩? 如果未來10年嘅新血同高層都係由義士組成, 我絕對香港係有機會變天。

推

下一步可唔可以攪150?

襯而家仲有啲民氣

事實係加入警隊就會被同化
加入政府就會由反共變唔出聲
人都係自私 睇下達哥就知
咪撚傻啦 我個個月收8萬以上 我仲同你班傻閪搞民主?
我自己同屋企人去搞移民好過

反抗之餘亦要滲透
我原來仲以為你會講 要好似中共咁宣傳 廢老文學之類
搞到廢老自己打自己 無咁多力集中屌學生

你意思係單程証？首先我覺得唔好轉移視線先，單一議題大家都容易消化同討論。另外任將來可以有無限咁多嘅議題會有抗爭，歷史只會不斷重演甚至惡化，所以有其他議題同我講嘅冇咩衝突

喺而家情況應該冇堅定嘅義士會入警隊，所以你講嘅情況有機會發生，甚至都唔係同化，而係啲新血本身就係鐘意扑市民。

但願意企出嚟流血嘅義士加入嘅話，我會有信心好多，而越多義士加入，就可以越互相提醒，變成良性循環

先加入學獨聯,

再一齊加入__ __

出班, 90%都係自己人

廢老陣營當然要滲透，但佢哋唔係權力核心，入咗去你都唔會有資源同權力

當黎緊新一批警察一半都係自己人，個影響會幾大。其實同中共每日派150人落黎個道理一樣，就係要溝淡你

有冇睇過浪潮
唔好睇少集體效應 就算冇睇
有睇歷史啦掛 大大個中國係上面

滲透? 見好多今次被起底警犬以前都支持雨革嫁喎

你當人傻既咩 係入面做日日對十幾個鍾 你真紅定假紅睇唔出咩
假紅都唔會有機會升啦
個個都影帝級演技 仲要KEEP十幾年有良心 去做冇錢收既事
你覺得十班學仔入面有冇一個人做到

減少反抗力量 已經係大幫忙
而且廢老分散 學生唔會有機會被洗腦

如果你信集體效應，就應該相信越多人互相扶持可以堅持得更耐。

企前排嘅義士都係放棄緊自己嘅利益，你都唔知佢哋本身搵緊幾錢，但佢哋犧牲到要流血同坐監，佢哋而家犧牲得自己，入到警隊係咪咁易就妥協呢？

起咗底又支持雨革嘅，今次佢哋嘅態度係點，或者佢哋係扑人嗰個定阻止其他警察扑人我都唔知。

警察入面冇可能鐵板一塊，而家有幾多黑幾多白我唔知，但期望做到嘅係將來令入面白多過黑，咁影響力就會大

我都係咁覺得
滲透人多就做到 就唔駛有間諜出現
做得間諜都係心志堅定 唔會受集體效應影響 係敵陣長期生活都唔會動搖

成個國家既力量都係得幾十幾百個人做到
而家講緊係自發 冇組織咁去做間諜

你要班有出黎 但係後面IG打卡多過真係上前既人 滲透入警隊
即係幫警隊補緊血

而真係有抗爭既人 又俾警察MARK哂 之後冇事真係去報都做唔到
有 冇俾警察MARK既人 最後得番2 3隻
都係做唔到你講越多人互相扶持可以堅持得更耐

其實你唔係要做卧底，或者偷運軍火呢啲野，你只係做番一個有良心啲嘅警察，睇片都有警察嘗試阻止啲上晒腦嘅黑警。我認為而家仲容納到呢批人，但遲啲如果得番啲黑嘅入去，咁就真係1打10

可能啦 不過更可能係記者影住咋

唔好再講滲透警隊

俄羅斯未推翻沙皇革命之前 沙皇招攬左激進革命派人士入政府

當進入左制度 倒戈打壓革命份子

進入左建制之後 就成為維護建制既一部份

你睇果D雨革上前線 入左警隊就忘記初衷既人

香港警隊係國家機器 唔好妄想改變警隊

其實民主派或者啲學者你估冇人俾利益招攬佢哋咩？

雖然一路好多人不滿佢哋嘅表現，但你寧願佢哋繼續選立法會定杯葛唔選立法會？我覺得要相信總有人係抵得住誘惑同犧牲自己，社會上都不乏呢啲人，我信612走出嚟嘅幾萬人都有啲犧牲嘅覺悟。

就算係國家機器都有程度嘅分別，武力俾唔同人掌控結果會好唔同。好多極權嘅瓦解都不乏開明建制嘅身影，忽略走入建制嘅重要性並唔明智

香港警隊係中共用黎鎮壓民主既最前線

唔係錢 係思想改造 係洗腦

警隊入面果種埋堆文化 根本有思想既人都無可能唔受人影響

有冇唸過扑鳩義士正正就係上位最快
最易同最能顯忠心既方法？
俾上頭見到你係度hea做仲俾你上位？

我最擔心既係政府會優先請新移民

係咪講緊打機？顛覆國家革命game?

見到香港人流晒血，射盲眼，俾人非禮侮辱，實在好心痛，我認為要多管齊下

根本連登仔繼續鬧警只會分化得愈來愈重
下次示威派水派食物
派埋比狗
等我地大和解唔好停
根本同狗和解埋先係路
啲狗就係比人洗曬腦話義士係暴徒
你就更加唔可以證明比佢睇佢講既野係岩
更加要令佢地覺得係佢地上司拎佢地做磨心
其實我地都好關心佢地

我覺得都係程度嘅分別，你俾人影響到唔敢參與遊行，相比俾人影響到拎槍射市民，已經顯示出個分別。

我怕未做到呢個目的已經被連登仔唔知頭唔知路起左你底

最有效制衡政府擁有過大權力及武力
就係全民擁槍
美國喺1791年已經同你講過呢件事
Second Amendment to the United States Constitution

其實365日入面唔係日日都有呢啲咁大型扑市民嘅機會，對上一次係5年前。如果你擔心佢請新移民，就反映咗你都認為請某啲人結果係會更加差，咁掉轉嚟講，即係請某啲人個結果可能會好啲，亦即係崇尚自由民主嘅人。

上次雨革你冇睇高登？
上次就係對黑警太撚好啦

真係無

冇錯，中共除咗硬打你，最叻就係做滲透，如果唔係駛乜每人送150人落黎，點解港台高層要個親共政務官lead，嗰150平時唔駛做啲咩，淨係平時上fb share下藍絲新中聞，投票嗰陣投建制派就夠。只要人多，做少少野已經好大影響

查吓基本法，睇吓警務處處長要邊個人任命/免職。

我又覺得對佢地好還對佢地
佢地真正想執行職務想趕人既時候
都無計
唔可能繼續和理非

我都有諗過呢個問題

我見到有個post話個女朋友頂唔順quit咗警隊，其實我寧願佢留，呢啲人我唔信佢會打示威者。但我都明白個壓力同矛盾會幾大，佢肯quit我已經好佩服

但連登仔第一件事係唔可以捉鬼先
見到有個post捉警隊內鬼真係好痴線
你點知人地入去係咪真係鬼
你咁樣玩玩下
玩到連鬼都唔想再撐你

但其實美國每次大選最大嘅議題之一就係禁槍，老實講我個人就唔贊成全民擁槍，啲痴線佬拎刀出嚟我都有機會頂到或者走到，拎槍就bye得

唔太work
難就難在寡不敵眾
當你越做越長
接觸人人都係毅進level
好難保持清醒
同埋心理上要accept到
既不齒毅進仔所為又好難唔埋堆
一有大事真係頂唔順嗰批一定會走，而臥底唔走得
至少十幾年之內都會俾巴打們仇視

如果我係一個意志堅定要係警隊上位攞料既人
有機會扑義士我一定大大力扑
佢地願意出黎都預左會俾心打爆
我要上位我唔打大把人爭住打
我俾人群起反攻甚至起底都係預左既
做場show俾上面睇姐
上位愈早，唔洗再扑人既日子就愈近
得到既資料都會愈多

我相信長期同班唔同思維嘅人相處係好痛苦。第一批可能最辛苦，如果越黎越多同路人就會越輕鬆。我唔信我哋啲邏輯能力咁強嘅大學生會考輸俾啲毅進仔。同埋一入去可以係督察，就已經係lead人嗰個

童謠抗暴…入黎將呢條youtube 片推上熱門

滲透

就算你唔係署長，都會有你嘅影響力

浸透警隊

堡主之前已經講過

以前聽過既說話就係
你要反抗一個制度
你必須先跟隨呢個制度既玩法

香港加油

信我啦，真係唔會有用

雨傘已經做過，張開眼啦冇用架

就算佢個一刻動搖左一秒

過多幾日佢份糧比你d物資更有說服力

要長期抗爭就要將警察既社會地位做低

做到警察與狗不得內進，佢地先會開始反思

我覺得話搞分化又嚴重咗，現階段令警隊蒙羞好似都有作用。但長遠我認為唔可以輕易放棄警察擁有嘅權力同資源